大家覺得冰島門將段片拍成點?

其實覺得幾型同埋一路一路雞皮

啪啪............WU!!!!!!!!!!!!

無人睇

好撚高質

當地人睇到應該好自豪